大家換左富途書包未？

輸包咁唔老黎

牛牛輸
熊熊嬴

用呢啲cheap行細細聲自己知好

喻意 包輸

其實幾得意

用嚟行山一流

ching識貨

包輸牛牛

正呀

填咗6月先拎

其實可以郵寄就最好啦

咁cute 溝死女

好似係直接寄到屋企

係咪一定要介紹兩個無ac既朋友開富途先得？

路過
希望用支牛既各位輸身家
謝謝大家

發覺好多人都好鐘意用牛牛

永遠都係對新客有著數
舊客日日畀錢佢賺返而無得益

真心想要 100蚊收
唔留tg
連登account pm me

Cow死女